[突發] 鄰居受傷 唔肯入返屋 有圖

是咁的
我鄰居住我屋企出面既磚牆狹縫中間

平時都有同佢打個招呼記
佢都唔會同我揮手say hi 幾nice
有次落雨冇鎖匙入
佢都陪我 聽下我講嘢

今日啱啱返到屋企
睇到佢落跌喺地下
下面兩隻腳斷咗冇反應
咁我咪墊起佢睇下佢有冇事
佢奄奄一息咁樣 冇乜反應
我可以點做

佢跌左落黎

就死

佢住既地方

你肯定斷嘅係腳 唔係手？

幫佢做人工呼吸救返起條命仔先

後面應該係腳啦
未見過佢用後面拎野食

佢唔俾我直接掂佢
係咁縮

你可以陪埋佢落去

絲打係邊 我識急救 即刻嚟搵你

甲油隻色幾靚

肥絲

哄過佢入返屋但唔肯
依家坐響度陪佢

我係倫敦

我愛動植物
親親大自然

我比較大隻

用個箱養住佢先

佢個身係咁打側

未養過蜘蛛 唔知點養 佢兩隻腳係咪冇得好返

睇極都睇唔出邊度斷

rip

後面兩隻腳

男人老狗搽指甲油

男人老狗茶甲由

痴撚線

男人老狗學人搽指甲油

咁都唔驚佢咬你

我同佢成日見唔會搞我啦

邊忽睇倒我男人？

絲打快啲Tg我
我識人工呼吸

哄佢埋屋企佢入一入又跌返出黎

應該係就死，蒙召想去遠征，好似啲高僧去某個特定地點等死，回歸母體咁

點知條路都未行夠10%就俾人隊返去起點，好似打機忽然間冇save要重頭來過咁

我憎死妳啊嗚
by小蜘蛛

屌人地生無可戀想死
你條仆街就係咁救人做乜鳩

即刻去7仔買袋冰再幫佢運血啦

男人老狗隻手唔好整色整水啦

帶左佢返屋企，唔知可以撐到幾耐

佢典下典下 附近有人種野 多蟻 又有白鴿
我驚佢俾人啄走

我唔知佢咩血型 點算

想唔想做GG俠

抽佢d血幫佢輸咪得囉

人地就係要出街你條仆街就係咁掟番人番屋企

叫定佢啲親朋戚友去喪禮啦 冇得救啦

痴撚線

我好驚多腳嘅動物...真係嚇親

你慘啦,外國既神獸唔係壁虎,
唔係有蜘蛛就要有蚰蜒,唔係既話大把蟲,
而家無蜘蛛,快啲捉返隻蚰蜒啦

係唔係就黎脫皮吖

絲打都幾犀利 香港9成男人女人見到呢d蟲仔都驚

蚰蜒殺咗好多，原來係益蟲

捉佢睇你打dark soul

證明你屋企附近好多蟲比佢地食